岩岩搭地鐵見到對面女女

膝頭好紅，咩而家啲女行路成日仆親？

老人家啲腳都係咁 成日紅曬

妹下妹下行得咁慢都會

你都係想話佢啱啱做用運動啫